突發！伊拉克空軍基地遭多枚火箭炮攻擊 4軍人受傷

伊拉克軍方1月12日表示，首都巴格達北部的拜萊德空軍基地（Balad Air Base）遭多枚火箭炮攻擊，造成4名伊拉克軍人受傷。
軍方聲明指出，8枚卡短程喀秋莎（Katyusha）火箭炮降落在拜萊德空軍基地炸傷2名伊拉克軍官和2名空軍士兵。

法新社引述兩名軍方消息人士指，曾有一批美國空軍特遣部隊和承包商駐守在拜萊德空軍基地，但由於近兩周美國與伊朗關係緊張，大部分美方人員已經撤走。其中一名消息人士指，該基地內最多只有15名美軍官兵和1架飛機。

日前美軍在伊拉克的兩個空軍基地遭伊朗發射火箭炮攻擊，被指是報復美軍殺死伊朗商級指揮官的行動，並一度令美伊關係急劇緊張。惟美國總統特朗普（Donald Trump）發表全國講話，強調無意對伊朗動用軍事力量，令事件得以降溫。

暫時只搵到01，唔比link了

好嘢
逆轉伊拉克民意來反伊朗

0 -0

美軍-民意10

講句公道說話 咁係伊拉克人叫美國佬唔好理架嘛

侵侵以退為進 高招